有冇人聽過電池水醫雞眼

屋企人被雞眼整到好痛，日日呻
近日見到支所謂電池水（應該用喺汽車，電子嘢上，我唔識呢啲）
佢話用咗佢冇咁痛
但我自己覺得好奇怪

有冇巴絲聽過電池水醫雞眼

鏹水會好啲

好奇怪
完全諗唔到一支電池水會有咩醫學用途

腐蝕到無痛覺

買雞眼貼喇，等陣啲化學嘢入血入肝入腎

佢話work,呢個方法唔知邊個師奶聽返嚟
叫佢睇醫生唔睇

有冇試過急凍槍？

我有個同事隻手指公生咗粒雞眼幾年，睇西醫睇極唔好！於是我叫佢去藥房買盒雞眼貼，晚晚沖完涼趁粒雞眼淋淋地就貼到第二晚沖完涼先再換，幾個禮拜後連根拔起

我都生過雞眼
首先第一件事 係換返對好著既鞋先
一定係著到腳指某d 位先會生

跟著每人剪少少雞眼個位d 死皮
我最後有次剪左成條雞眼根出黎

我諗加埋上面巴打講既雞眼貼會仲work

d皮要四碗水煲埋一碗，分三次飲
內服療效更佳